[Reddit] Pic of Chi Political Prisoner in conc camp 政治犯圖片

The world has finally seen how China treats its own people without any human rights. Hopefully, people around the world can also see why Hong Kongers are fighting so hard against Hong Kong gov and the CCP. We need all the helps we can get.